如果食水有事可能係堅核彈，推到民陣/專家入來

有巴打絲打提過香港近來啲水好似有問題

大家都唔知真定假，

如果係真嘅話，一嚟對我地健康好大鑊， 二嚟係一個好嚴重嘅陰謀，三嚟甚至可能係人道與生態災難

希望民陣、民間專業組織甚或外國可幫手有代表性咁抽樣驗下水，甚至我地眾籌都ok

唔好旨望政府，佢驗你都唔信啦， 之前沿水事件已經係咁

大家覺得點? 推到民陣入來或者有專業人士出手

五大訴求，缺一不可

一驗就知 推

幫推,見樓主好多post都好少人睇

推

幫推，謝謝

有冇人覺得屋企d水有問題?

鉛水村表示WFC照投民賤聯

分分鐘係外國介入既真人道及生態災難

共享榮耀

成功爭取有鉛水飲 唔洗飲普通水
當然要投民賤聯啦

推返你

最近個口好「鞋」，但又唔係熱氣
住上水

有陣金屬味琴日仲要肚屙

push
[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

push

因為多大陸哩新移民

Push

可唔可以講多少少
留意到D水有什麼?

聯和撚呢排日日都痾

食多d生果，改善腸胃

推呀

一定要盡快收集哂18區水喉水拎去驗

我都係最近成日肚痾!

大陸係東江水度落毒

大約兩個禮拜前有排瘋狂係咁肚痛 隔一日就一次咁 最嚴重係有一次係肚肚下痛 期間抽搐乾嘔

驗到東江水有污染就係人都知，只係萬一如果驗出其他野，就係核彈

搵人驗啦
612拎筆錢出黎啦

大家夾錢Send去外國lab驗

agger,推

推！！！！！！！

覺得需要驗
推

推

要去上水驗
越北嘅地區，東江屎水比例越高

有乜野事又唔講？到底食水最近咩事？

推
夾錢驗

我都係

鉛水係台灣 換哂 喉
鉛水係香港 派架 東江水車俾你

仲要係監管不力 搵下面水匠（佢都可能有錯 判上判）祭旗
上面一個官都冇事

+1
住元朗

講多無謂，有冇有錢少少既師兄可以即刻係屋企拎d水去私人化驗所驗下?

或者有冇師兄識搞眾籌/搵612?

屯門都有事
推

push
我細佬柯咗幾日

會燒喉嚨

要同間lab 講明驗咩先得, 要睇佢做唔做到
驗藥, 金屬, 微生物都唔同

求專家 follow up

聯和撚表示冇wo
最近有冇食錯野呀

Wow

準確啲係孔嶺撚簡頭村嗰面
呢排真係肚痛多咗
希望心理作用

咁入
有冇問下格離屋有冇類似情況

本身鉛水事件已經夠哂痴線
東江水俾人落毒真心唔出奇

btw 有冇枝裝水唔係用東江毒水
維他 bonaqua係咪都有事

上面要落毒, 基本上唔洗問香港政府

大家都幫手推下18號人鏈 P牌推唔到
係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！